去到最尾有冇記起

邊個幫你執過手尾
去到最尾喂你醒未

喂 老鬼你 再冇位企